講真 你會唔會揀個爛面既伴侶？

問心

唔會，利申爛面

爛到盡頭便是帥/美

唔洗問心，心地幾好都好，爛面咪撚搞，除非你搞得掂成世唔再爛啦，蒙頭都唔想入你閘呀

唔撚制 點錫呀！

會啊 因為自己都係爛面佬

嘴脣鍚面個陣feel唔feel到d凹凸？

唔會
利申爛面

你去試下

鐘意咗就無辦法

前日行街, 見到一pair
個女既超爛面

女友問近視睇唔清楚, 問題點解個男既拖住個咁老既女人

巴打係咪見到我

應該有得搞既

粗沙紙 再用 幼沙？

睇情況, 本身輪廓靚/有得救嘅都接受到
但爛到睇唔到希望或本身都冇希望嘅就算啦

唔會
只要皮膚白滑無暗倉
幼細有水份加五官標誌

會揀，曾經爛過臉，識揀潛力股

你係絲 ?
恭喜你, 搵到真愛
條仔外型唔錯

yes

D女爛面係咪食藥搞到咁

都唔明點解佢咁好都要揀我

咸魚青菜, 可能佢覺得你樣唔好, 就係你既好

去韓國整容啦

唔撚會